想買部機行VM同NAS

因為想準備network考試
所以想買部機行vm 模擬router 學野
個模擬器要係ESXI或者vm player 行
最近先知有樣野叫xpenology
希望部vm機同NAS放埋一齊

要求係多ram 我估要48gb以上
價錢平 同慳電

係咪應該砌女？要預幾錢左右？
因為唔熟砌機同硬件野 所以可能1999

Ccie?

你考咩先, packet tracker 都好夠用

我最近先好辛苦將隻 ESXi 同 NAS 分開返
做乜要一部機過

土地問題

係呀

唔夠用啦

正解

分開硬碟會唔會方便啲？
即係買隻NAS再砌機會好啲
不過都啱 NAS係長著
電腦可以wake on lan
好似無咁晒電

依家用緊部8gb ram x230行
完全唔夠用

唔知係唔係個陣隻機自己砌定點
行 ESXi 唔係好 stable, 有時會自己 crash 左, 連 NAS 啲 file 都 load 唔到
都係最多時侯都係自已試野 fail 左炒粉

所以最後都係分返開 2 隻野

btw 騎劫下先

是咁的
我而家有1隻 G8 microserver 1隻自砌 server 都係行 ESXi
咁隻 NAS 係 TS-1685
而行 iscsi performance 好似麻麻地
諗緊點解決

我見yahoo有d二手既dell R710, storage,switch賣,果d有冇伏?

8gb ddr3 recc淘寶好平

我都有諗過dell sever
淘寶四千蚊已經24核 64GB ram
不過一定晒電同嘈到仆街
如果公司有個rack位比我就好

我用EVE NG
方便過gns3
有software 都要有機行㗎

好地地做乜買switch

仲有咁大隻屋企放邊好 又要散熱 真係買唔過

都有諗過gen 8 不過得16gb ram 唔夠用

求download link
我都係用gns3,但覺得唔多方便

如果屋企長開好晒電？
全部vm都用公司，衰在冇得用crack野

NAS + VM, 姐係ram要多, U要翻咁上下, 可以放到幾隻HDD，但係又要平,慳電

咁多要求我淨係諗到淘寶買d 二手1U Dell R410, U可以買L頭嘅xeon,低電壓冇咁食電, 8條Ram槽, 4隻3.5寸HDD位, NAS基本上都夠做

嫌吵仲可以拆嗮佢原裝風扇自己換d 12CM風扇放上面(利申未試過), 1U又夠窄,放梳化底冇難度

巴打考成點

考完

pass左？